Tommy：細細個已經覺得何君堯係一個扑街！

阮民安 Tommy：
其實喺我細細個還未完全懂得政治嘅時候，我已經覺得何君堯係一個仆街！點解？因為我細細個就認識左陳百祥，而喺我心目中，陳百祥就係一個仆街，到後嚟我知道左何君堯係陳百祥嘅酒肉朋友之後，我就認定佢都一定係個仆街，因為做得一個仆街嘅朋友都一定絕對係一個仆街！

何君堯！你仆街啦！

何君堯生命力仲頑強過tommy

We connect

Tommy 我以後唔提會考

呢個仆街論好正

我唔會再笑Ekids會考少過5分(三個加埋)

其實得Tommy有分
但讀唔成書又點，能夠明辨是非，對自己嘅愛好有所堅持，勇敢面對眾人嘲笑，依家覺得佢叻過好多人

仲有撚伯

Tommy 我以後唔會笑你

又好似幾有道理

律屍又點
低賤過會考拎5分既人

咪撚成日笑人CE幾分啦
班政府高官學歷夠高啦，有良知咩？

良知比分數重要

最先被抹黑成為小強嘅人

佢有日本妹做老婆，住大屋
都算人生贏家
都肯發聲，因為良知無價
Ce幾多分又算得係咩

近朱者赤

講真 出到黎都唔睇學歷嫁啦
笑佢分數仲中學生咩

李超人都無乜讀過書啦咪又做到首富，然後有錢咩學位都自動送上門